[I/A] 第七史詩 Epic 7 (122)聖誕節有新角既機會係零

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

屌好難搵英呀SG

我覺得方便咗

升肥係 佢會sort maxlv去底
但pvp 亂曬d次序
有d3星又排上面 有d4星又排下面 夾住d5星係中間唔知想點

快出skin
I wanna a dream of ecstasy with this lust and infidelity ceci.

wanna have a

新post 留名

有無人聽日 互射？

留名

好可愛
要求置頂

好好j

有棍，不了

上定下？

點儲到咁多錢

成倉廢裝 D錢可以做乜

新手lm
係咪即係聖誕冇新角？

今個星期:木基
下星期:木飛
再下星期:聖女
再之後已經新年
除非聖女週出雙POOL掠你水

非洲人留名

即係你一定要最高級85級同埋紅色裝備先升level?

紫紅都升 但刷幾萬石D副屬都係廢 有乜計

亞服 冷手打個熱飛機
求好友 求禮物
求女友

國服LIHKGUILD 有位, 有興趣join就留個名~

新手留名

ok

幫你置頂咗

俾個正皮你

暗弓s2被nerf
舊時係96%發動無視抗必中
而家係100%發動睇命中同有15%機會resist

我正式宣布E7世界第一

日服日日送300體 我屌你SG

唉 食撚左屎咁，三場和

我見到丫

又一個新post, LM

+whatsapp group 啦, 好多大佬係度互送禮物

又冇新角
垃圾sg等我仲咁期待有新限

光洛曼算唔算

多到做肥料

等你中暗龍騎

唔會架啦,食哂得番一隻做紀念

亞服 求互射
fishskin

東風雨煙

咁咒你即刻中

新手每日返工準時掛機
求add friend
id: 盧比奧

小虎哥
自加

暗龍b陣火龍a陣

你就係多龍大人

我已經決定左 係呢隻垃圾game追求勝率無意思
我去練大波妹自high算了
卡蘿我來了

隻驚依家pvp pve都無做
養生左大半年

加左

人活著 是為了奶子

暗拳對奶都好大

想入lihkg 角色名 syalurin
仲有5粒鐘就完cooldown 麻煩批准

我條女

漏左講 連登聯盟

每日10條狗糧
the worst event ever
屌你老味，d event一個差過一個
當年抽到金亞卡連金石都有
依家縮水縮到得條狗糧，真係搏屌

禁錯回覆

每日10條狗糧
the worst event ever
屌你老味，d event一個差過一個
當年抽到金亞卡連金石都有
依家縮水縮到得條狗糧，真係搏屌[/quote]禁錯回覆[/quote]

其實我都覺得金石可以大方啲派
反正我地拎完 咪又係抽光暗3星

抽都無得抽仲要幾小家

12/12(週四)開始的聖誕節紀念活動「聖誕老人大作戰！」～
有許多繼承者對於贈送禮物部分給予相當多的建議與意見。
我們非常感謝各位繼承者們所給予的寶貴意見！
在經過緊急的討論過後，我們決定積極地將繼承者們所給予的意見進行反映，
並針對獎勵的部分進行變更！
詳情請參考以下內容：
■ 「聖誕老人大作戰！」活動送禮獎勵變更相關說明
- 變更日期: 台灣時間12/13(週五)
- 變更內容
1> 變更前 : 每送一次禮物收到兩個手工零食
2> 變更後 : 每送一次禮物就收到60個行動力

咪就係97.5% 玩家都輸，派下金石洗死咩
日撚日係到諗縮水，上個event已經屌架啦，出個隻100紅葉狼既機率高到3次capture至少有1次。出強化石既機率都唔知有無5%。仲要派限時80體唔派葉唔比人儲
依家仲搞個邊緣人排擠活動

我今日一早做左聖誕老人啦
300體

平賣

光鎌，dizzy, 水扇，露娜，泰溫木埃，光阿敏

可以改名，email

早起的鳥兒無蟲吃

D獎勵垃圾到我都廢事搵人交換咁麻煩
是但篤5個FD 佢回禮就回唔回就算

其實都係要廿次 實夠

亞服零課收戰力

銀光石依家每星期用多左好多，又人參，又煉裝備石。計埋神器強化石食你四十幾粒。無人射夠20個唔係幾夠用。有d後悔用3星角升星。依家得返十幾個銀

呢個根本係隻game既問題
銀石消耗越黎越高 取得途徑越黎越少
金幣消耗越黎越高 取得途徑越黎越少
楓葉零用途 成日派

屑你老母sg 用腳整game

唔屌都唔做野

係要屌幾下先鬆化

係唔係今日有balance patch note

壓跨E7最後一根稻草來了

幾點出

留名等睇nerf 暗ravi

s3dmg +15%

remove復活效果

其實我OK 本來個復活就無撚用

係就好

希望buff光三眼 最廢光暗5

+15%禁撚少

我覺得二技個鬥氣應該加5%攻5%爆5%防5%抗

咁先似樣 如果唔係儲黎都係垃圾 得回血 25%爆率完全無feel

今晚平衝預測:
斷估都係從使用率同埋民意來定生死 我TIP幾隻先
1水大波 上次應承過今次會buff 講掠水方面營運唔會手軟 但角色強度呢啲business撚識條鐵咩 所以應該會過
2賽西 一來出咗skin 加強就可以谷銷情 二來水屬同反擊都係佢弱點 而目前一地都係 好地地一隻坦有成兩招aoe 傻的嗎 營運慳皮啲可能求其加個不反擊通知書俾佢s2或s3就算
3暗25 呢隻唔nerf 以後rta都係first pick佢就贏
rta剋制特定角色嘅手段難好多 首先想燒火對面可以bam你隻法師 想1速佢可以bam你1速 你如果用咗個bam係暗25 對面就有好大空間玩其他嘢
如果你唔bam暗25 佢一返生你就完 因為對面可以燒火s3 燒一火痛一半
你會話 我有較剪驚春 先唔計佢ban較剪 佢剩係ban你隻攻buff/破甲 或者用成隊坦來保暗25 都係冇得打

其他我冇咩心水 私心希望蘇琳加強

+1 無乜幾隻4星sss到，蘇琳係其中一隻

nerf暗25 架仔會唔會暴動

你以為好多人玩日服 其實全部都係大陸人黎

日服未有得玩rta但係就nerf咗

nerf還nerf, 希望唔好搞佢s3, 速刷靠佢

復活加速100%基本唔合理 加至100%都好啲

復活無得滿5，再加無致盲

想練番隻暗親生仔 岩岩比隻裝提籃既先手打我2萬血

其實我幾鍾意佢復活加速100% 再refresh s3 個idea, 可惜依隻game有pvp

唔洗nerf啦
我玩坦隊等99秒先開一次技
睇下佢仲有無引

有咩分別，即係唔會搶左本來已經100既隊友既回合?

keep 住個damage 同殺人會refresh cd 我就夠, 復活滿唔滿5我都唔care

rta 唔會有正常人玩
btw 我應該唔會打, 如果可以invite人打就另計

玩下冇壊

一定大把人等99秒先開技

如果大家都係100%條以上 就係睇邊個%高D行動先
暗25一野加100% 起碼都可以跑到150%條
如果係加"至"100%既話你用拉條角殺佢都仲有機會快過佢

用夢月好過提籃啦 如果係守隊既話

有20%必勝

原來有新post
留名

thanks for illustration

守隊你都預自己先手
梗係追求最高輸岀
我都整緊 下下俾人木埃燒火屈

5千1以上一半一半
兩樣都有人用

搖籃撚

有冇stat睇下

夠瞻入暗25既人 一定有哂準備
一係BBK一係光綺世 連動殺你兩次
提藍無咩幫助 但夢月發動到=必勝

我係廢鐵三保一戰術

4點喇 工讀生訓醒未呀

廢鐵S3會唔會MISS

我係諗住三坦打配呢隻 防高速魂書隊
但未砌得掂啲stat

會

扣少幾千,都係秒

咁又係 2萬變一萬 隻暗25都係頂唔住

廢鐵S3閃左都扣到7成,唔同其他攻擊計法

終於用到一次個新召喚，最後出3星
C分好過S分既獎勵

SG is da best

我出過高級召喚卷
但得一張，要五張先召喚到一次
On99

水大波勁左好多，打強化效果痛7成，招大仲有得加shield拉埋d吸傷角同開盾技仲有神器，放到2技不是夢。

屌啊
得咁少？

真係cls
之前重話每個月執一次

Sg開空頭支票是常識吧

暗羅菲有buff已經好開心了

各位可以繼續用暗刺，享受20%必勝防守
屌你老母，成個月pvp meta冇變過
打pvp似返工咁，悶撚到

咁光埃及呢？
等多半年

暗蘿菲係咪直接比30爆?

仲衰過6000蚊,同屬性要抽中5次

其實應該要nerf張神器

係啊，有三個屬，打左成個星期先得一張火屬
要齊5張同屬幾咁難
仲要高級召喚都係得30%五星

光暗未出?

其實要nerf ai 嘅rng

100%

我自覺佢冇出，有人打到同我講聲

真係痴線
木埃miss
泰溫miss
血卡大轟落去，終於中
然後佢起身打佢，miss
一個大死全家
Onl99

其實佢成隊只放一隻暗刺已經防到我

其實隻game出閃避依個屬性有D做壞左, 加命中率既裝,得個3星神器,仲要加得咁少. 對手成堆加閃避, 4星暗獸人+神器+角色自帶閃避, 點打得中, 暴擊是什麼, is it edible?

我有個星期打pvp gvg 黑到爆
暗25 4連閃，嗰隊冇暗熊
暗拳3連夾擊
木阿伯100% 反 +s2
對面dizzy 解debuff 神器連續stun 我成隊兩次
光刺95% crit rate s3 同一場連續2次唔爆
打到差啲掟mouse

打咗幾個月ai 依加咩meta都唔知

閃避:
效果抗性:
:點解我高達2百都會中弱化架
: 弱化?不存在的, 暴擊傷害?

暗蘿菲咁撚樣改個3技就算?
本身個問題係根本收唔撚到頭
你強化個收頭後既效果比我

Sg:比咗30爆率你，自己執好啲裝備加攻啦

比你打全體好唔好？

都係廢過暗拳

我認為唔應該低估咗常態30爆 一來傷害穩定咗 二來你可以堆多少少其他屬性 變相都係痛咗

反擊流條鬥氣常時都滿

我想問連登聯盟 / 零課清泉 有無負責人向到收人

2萬血70爆300爆傷反擊流

零課好似不嬲收緊人

零課爆左人申唔到 連登聯又無人應
弧兒仔

30爆幾好啊

等中尉巴收

始於暗拳基數勁
暗拳1359攻 5542血 23爆
暗斧975攻 7054血 45爆
點都玩暗拳反擊好過暗斧

而家收

ID: syalurin

神器應該改廢最簡單,一來只係4星卡配暗熊加刺客效果勁到
改閃避不能疊加或者拎走個攻BUFF都好
我都係比對面閃到唔再打PVP既受害者

回避疲勞

申請左未 唔見既

邀左

收唔收新手嫁

襯免費傷害測試下

結果竟然係爆擊套>憤怒套

不過其實刷龍都係卡琳好

補個有target debuff同stat

左右stat點取捨

Pvp會裝埋板甲

暗ravi s1同s3都跟血scale
s1 12%, s3 20%
可以當係多最少700攻左右
就算冇攻，谷盡血同爆傷已經好大力，係落攻buff個時分別唔大姐
如果d裝夠勁大約3千攻 2萬血 300爆傷既話係會極大力

咩名 仲有個位

張圖出唔到

打106104

epic7#c6azek

Ravi is???

斧

buff火斧仲實際啦

加左 第日夠2隊60想打團戰講聲

依家咁多角啲kit又勁，係時候比番火斧被打全team拉條了

會唔會諗多左

亞服Lihkg 新手/中手請打1塔 留比你地打喇

Free win

守隊唔知用唔用得著

利申兩隻都冇 但係暗拳恐怖過佢
暗拳冇buff分分鐘踢死人 暗蘿菲就仲未遇到一個好打

我之前都整左幾套裝俾佢
但pvp攻隊又真係用唔著
守隊又唔知邊套好，完全唔識揀

暗ravi最恐怖係打殘局時佢殺你唔死你又殺佢唔死
但你又覺得殺得死,跟住磨左幾個字發覺原來真係殺唔死
然後就自己撳放棄

4不像

我個隻係咪太小血
又好似唔夠大力 又慢
總之就好撚垃圾
打gvg都完全守唔撚到

得1千8攻

屌點谷啊 邊有咁多神裝

佢真係好難整 如果2萬幾血+爆傷

又冇速 起唔到手都只係一個識回血既沙包

又要爆率坑性 仲要反擊套

砌飛機？

神裝限定角

成本低咗，但都係要靠運

亞服招人送禮物
Xenovia7
得1條友送比我

即刻射左比你

公會個d箱都要睇運，係得用銀石買先有得簡

d銀石無撚哂貨
一星期用45粒?

呢個公會箱垃圾黎，買唔過

差唔多，買埋神器強化石既話
3星角都無得食

我抽到白字防同%防

銀石消耗量大增，但入手渠道冇增加

每星期至少要有30粒，即係逼人用石抽池，唔比人儲書籤啦

黐線噉樣我帶隻水奶唔好 就算俾人冷落都起碼識補血識免疫

依家呢個時間 聖女仲有冇以前咁屈

反擊冇抗又係變沙包，高抗又唔夠攻

梗係冇，不過都仲係好有用，相信係gvg進攻同pve都有一席位

反擊流無抗一野破防就瓜左啦
另外咁低血係因為防%鞋 加龍族板甲好撚硬

手多30抽中暗兔和寶馬哥

龍女打gvg好用

有冇亞服巴打可以俾我加個好友打主線

十五隻小豬

毒Yinnn加左

好虛，有無人幫幫我執執佢

同埋公會戰防守佢夾邊兩隻好

又開始帶風曬暗拳 出番去避難先

別
我都潛咗好耐水先敢上嚟問

暗拳+3千萬錢
.gun

用光暗原5係生活態度

小虎哥

貪心的小狗

高速aoe打手

女暗主定bbk痛d

隻光鐮刀好好J
ID: 連登豬

巴頓 包包頭

亞服連登聯盟收人 肯打團戰就得

我隻暗拳仲屎

我仲係着深淵裝，情何以堪

新手一問，月光抽係咪幾時抽到得？

係，只要你有就抽到
新光暗可以用神秘抽到

新手卡9-10

求好友帶圖 另有公會收超新手？

覺得有feel時/運氣一到時就抽

上面幾位都加晒
我係毒Yinnn

好，冇活動up咁得下抽一抽

點解4700分已經一堆牛鬼蛇神 點打呀大佬

放棄＞養生

好耐冇打hell raid

用龍女打翻發現係輾過

尋日pvp 燒火s3 > 木飛 > 再燒火s3
暗伯都秒

以後新手問買ac我只推龍女

其他都係垃圾

不服來辯

你用咩裝

原來拉茲招2技咁op

賭撚都係一個被遺忘，但可以一技帶走一件既好野

我已被射夠 射滿了 多謝款待，大家可以射其他

龍女>賭撚 (對波)

搭單
亞服: EyeofAeon 欠8射

感謝各位
已經夠20了

遇到暗刺咪又係死

已accept

我果隻

我對你d鑽有性趣多d

聖誕活動求幫手
亞服id : HuGoGG
可以互射

我都比人射滿左
andy20190005 唔洗再射了

唔L係要等到下星期四先出pass呀嘛

10成啦

其實錢點先可以刷快d？

賣企鵝

永遠都唔夠 整一分鐘水11 一個鐘打到二百萬up

見到呢句

我就好認真咁鳩砌d角打pvp同gvg

砌左幾粒鐘

發現我放棄套裝效果砌出黎都見得下人

龍女主要gvg
暗女主打冇暗刺
光大波打暗刺

啱啱的起心肝 整左埃泰黎用
突然間發現PVP太易玩了 見一隊殺一隊
之前仲ON99懶得搞 卡左4000分幾個月

打人地就永遠中撚曬
自己用就永遠都有1隻消唔到/ 退唔到條

可以燒魂架MA

咁先叫見得下人的話我要DEL GAME了

燒魂都係會有15%抗

燒魂冇抗，除非miss，如果唔係效果必定發動而且命中

佢無視抗性係無視佢裝備抗性
嗰15%永遠都存在

開埋個damage calculator 做精算

你就黎破產

應該果15%係冇既
認真用左木埃燒魂成個月
除左閃避之外未試過抵抗

係連個15%都唔存在，你有冇用過？

已經破左

應該係閃左自己無留意到

燒火木埃 除左miss之外未Miss過

火盾係咪木埃克星

新手求活動被送

名： 前線衝衝子

我今日用火盾打木埃防守，佢兩round用4次技能都打中哂我隻火盾冇miss,你話剋唔剋

有冇亞服派下禮物比我

id:hkk07

聽日派比你

平賣 $120

光鎌，dizzy, 水扇 (有專武神器飲料)，露娜，泰溫木埃，光阿敏

可以改名，email

好想要聖誕禮物，謝謝
Id: epichaos

ching真係大生意黎

蝕緊咁賣。。。

暗蘿菲用邊套裝好d？神器想用拳套

光大波s3係咪可以加埋暗刺被動CD

阻到佢開aoe但係阻唔到佢復活

已派

主屬加防既鞋係咪無用

光瑪雅

未抽到

有無人未比人中出夠20

me會長
求幫手
id: HuGoGG

我已經被射滿滿了
感謝各位
可以幫幫其他人

屌攞唔到卷中bug

多謝哂

好

講真雖然我無聖女

但係抽到都唔知升黎做咩

除非出專武?

你id 係咩，我又派番比你

限定已經值
但如果木飛同聖女二揀一我一定揀木飛

木飛仲要就出skin

青鳥夠數可以射比其巴打

二揀一?

聖誕節先出兩隻舊角都仲要二揀一

執左佢算

唔係個個夠石抽兩隻嘛，同埋我指我二揀一揀木飛啫
聖女倉管咗好耐

我有木飛無聖女
但無諗住抽聖女

唔夠石呢D好死既姐

聖誕實有event pack1,2

課畀E7不了

岩岩回鍋玩返join 左國服公會留個名

但係其他game都係衰

EyeofAeon已經被射夠20下感謝

咁咪慳返乜都唔好課

邊個講我聖女壞話 星期一出條公會戰片打你哋面
BTW亞服求射 目前0 ufujjbshpt

已滿20

好彩今次30抽就中木gay

咁-6

想問下木飛劍應該用咩主屬鏈好？

3s左光大波心情愉快

石板怪

我唔洗都得

三S光大波 唔用石版有幾多對波

Xenovia7
招冇朋友GE互射

射左

滿到數唔曬

2點買埋介同鞋

Health

右邊3件血 命中 速

記得打殿堂但唔記得打hell raid

話說呢2晚係到睇d youtuber點打gvg同pvp
睇得多先見識到原來光瑪亞同新水奶果d原來真係幾有用(for攻隊)
所以終於的起心肝升哂d角佢,同埋瘋狂刷裝
我希望要係剩返呢半個月內升到5000分

7/10

出性女應唔應該抽
上到4700好似一隻性女都唔見

有木飛可以抽
無木飛夠兩保底都可以抽
再唔係你自認歐洲都可以抽嘅

國際服仲有得打

學到嘢

就到競衝競技場裝既時候

亞服

打五個禮拜 把速劍都係跳屎 打少個禮拜有咩所謂

我見到世巴把速劍好歐

有一隻廢鐵夠上5千3

那有光暗5

完

仲未有野吸引到我比心機刷野 垃圾營運

+1

貪心的小狗已經射滿
麻煩未滿嘅亞服巴打留個名

E7::我

syalurin 求射爆

岩岩發現原來我90層仲未打

升左隻卡蘿十萬戰 幾好玩
雖然唔太勁

垃圾驚

呢隻閪驚係加命中方面真係有加成

好想刷番套強力既爆擊裝

仲有冇亞服巴打需要禮物

已射

syalurin 求中出

搞掂

玩咗成年第一條15速

最近求射巴打名單
HuGoGG
Xenovia
syalurin
好似仲有位hkk01
重提:我已經滿左
ID : EyeofAeon

。。。

多謝上面射到我成面都係既巴打們

syalurin 差4次就比人射爆 有冇巴打互射/爆左射啲比我

亞服仲有邊個要射

持續更新未射滿滿巴打名單
HuGoGG
Xenovia
syalurin
hkk01
ufujjbshpt

漏左你，已

用賭撚真係好爽快，一擊必殺既快感

好感動各位巴打既熱心幫忙
我會努力做好呢份工

等緊佢出

• 24m

持續更新未射滿滿巴打名單
HuGoGG
Xenovia
syalurin
hkk01
ufujjbshpt <--亞服
天使帝國 <- 亞服

月卡唔課
pvp打npc
清完日任會戰就熄game
我覺得自己就棄驚

same 等抽埋啲神秘抽就棄

持續更新未射滿滿巴打名單
HuGoGG
Xenovia
syalurin
hkk01
ufujjbshpt <--亞服
天使帝國 <- 亞服
jputk <-亞服

反擊DZ好好玩

求教學

有時見d反擊dizzy,唔知係唔係配左小提琴,我會比隻dizzy消buff+暈
好神奇

小提琴同王冠都勁
如果玩王冠既話對住阿明成套反擊裝變垃圾
但咁岩依家個META係木埃搞到無哂人玩阿明
用緊王冠反擊裝暈到啪啪聲

所以呢家打pvp,如果見到對面隻dizzy唔係搶1速/2速,就多數都唔打佢先,已經知咩事

成隊反擊加隻波濤2千防端兒

反擊dizzy玩半肉定全肉好

速肉 唔洗攻 不過我未都齊哂裝 仲有1900攻

持續更新未射滿滿巴打名單
HuGoGG
Xenovia
syalurin
hkk01
ufujjbshpt <--亞服
天使帝國 <- 亞服
jputk <-亞服
fishskin <-亞服

感謝各位巴打
HuGoGG 已被射滿

用暗刺真係好爽快，一擊冚家死晒嘅快感

首先

冇呀 走啦

我係Xenovia7

我記漏左個7字

持續更新未射滿滿巴打名單
Xenovia7 <--亞服
syalurin
hkk01
ufujjbshpt <--亞服
天使帝國 <- 亞服
jputk <-亞服
fishskin <-亞服

搞唔撚掂

250速成日都比人1速

有時間執裝時，就偏偏完免費

我想問零課清泉係咪唔打公會戰架?
點解到依家都係得我1個打左

250都

日常

清你係咪活係平行時空

我等緊食豬頭骨/爆塔

仆街 我一直以為自己入左零課清泉...
原來係連登聯盟 屌.. 對唔住 自隊十打

連登聯盟係咪唔打公會戰架

如果連登聯盟唔打公會戰既我過檔零課清泉得唔得

咁烏龍都有

果陣1516緊連登聯同零課 2個都申哂
之後上黎叫巴打收 中慰巴話收我 之後轉個頭就見到收左我
個timeline match到仆街 咪以為自己入左零課

零課清泉仲有冇位比我入 想嬴公會戰 ID: syalurin

kick潛水員就有位

幫我通報聲留一個位比我得唔得 聽日夜晚先申得

過檔啦巴打 我地個會太多咸魚 冇咩人打

巴打都係連聯?

召喚十五隻小豬

次次都比人爆到七彩 中尉巴1V9死守

連登聯盟其實得返幾多活躍巴打

左邊座塔全部有打 中間右邊好多死城

得返1/3

卡蘿BB

巴打們，想求教一下，其實我咁樣死谷攻係咪唔好？好似好細力咁

暴擊傷害太少

你計下條數
4900 x 1.85 大定係4200 x 2.5大
你轉條暴傷項鍊就得

笑到仆街

明白，立刻去搞

仲有玩

原來隻寵會送金石

扑左

有咩角色pvp啱用

我仲以為出傳說催化已經係大獎

升完15再算啦

LIHKG
團戰左邊城岩岩掃哂
淨番果個好易打

啱啱打完冇分加
比你拆快一步

冇錢，升到+9前三項mid roll到10幾%

我都見到

明知我打緊都搶

sorry 真係睇唔到
我禁入去果時佢未顯示有人打
打完先見到

有無亞服公會收人

見到你地咁落力打都安慰
BTW今場我閪左

臨訓前醒起今日有團戰

REBIRTH有位的應該

痴撚線，我懷疑隻game啲rng係有心改過，唔係真rng

今日忙左成日 我通常都係守尾門先打 順便mark低小氣簿
公會仲有幾個出戰位的 要入歡迎留id

鍊戒我刷左成個星期都未出到個啱既
9成諗住有煉金就調返少d機率出好主屬

如果友會無咩問題你就黎啦 我邀左你先

ID: syalurin 見到有零課巴打邀左我 聽晚約8點先入得 多謝哂

Dup春鍊

仆街諗住賣聖女點知失手整瓜咗水龍女
屠殺部頂住先

賣帳號，有email ，唔想玩，價任出
有200抽做保底

又走一件

sg 趕客 趕左成年

Pvp 對面日常：暗臭西一定反擊到同挑釁到/ 木阿伯反擊必定追加埋技2/ dz必反擊+最少暈你兩隻

所以我光大波都避開唔打暗臭

尋晚打過隻dz反擊暈哂我4隻

我已經死心 刷左套免疫比佢

之後會遇上小提琴，一反cancel 曬

小提琴30正常可以cancel哂 每人一個 滿突成80%

利申得18

不合格

持續更新未射滿滿巴打名單
Xenovia7 <--亞服
syalurin
hkk07
ufujjbshpt <--亞服
天使帝國 <- 亞服
jputk <-亞服
fishskin <-亞服

小提琴突唔滿 CRIMSON SEED直頭無打過

幾時會復刻

我玩e7兩大遺憾

冇刷小提琴同畫像 一張都冇

咁你又真係大獲啲

話說小提琴就係ON9副本姐
畫像唔係活動黎咖咩 點解可以無打

ID: syalurin 已被射爆
我會落力射爆其他未滿既巴打 多謝咁多位巴打

果陣年少輕狂 刷d垃圾我刷龍唔好？

之後淨係打完就算

果陣棄驚潮

同問，呢個帳值幾錢

後悔冇刷多張突滿

個期無記錯你好似瘋狂刷龍定女妖，刷到不問世事

240粉幫到你

抽2次\新ool 就可以輕鬆240粉

Rich

非洲人月常

但活動禮裝係4星 用粉突好似唔係幾抵

等復刻啦。反正依隻game成日翻炒

其實除非你升完夠實力打上傳說1 拎石,否則唔會用240粉升

合作活動有無復刻過

國亞服都無
副本更加成個取消左

iphone x都睇唔到喇就黎

兩個速頭都9速

好嬲

琴日21

是咪聽日出新角抽工？

你就想

聽日星期三咋

預告就有份

hkk07 爭3次就射爆

唔該晒咁多位

聖誕節有新角既機會係零呀

得個濕鳩活動比人刷刷刷

神秘下期出暗拳未？

我要暗刺呀 一齊做狗

暗拳啦

暗刺啦

我就快又夠一萬神秘書籤，出暗25即抽

唔會係暗刺啦邊會咁好死
我估暗法

預告下先:
木飛星期四有得抽，出埋skin pass
pass會有大量零食以便各位進行討伐

為期一週
討伐1.5 + 英雄經驗加成
符文2 + 金幣加成
免費除裝? 比完無耐仲想要多次?

如果係咁我繼續留，直到有新光暗

免費除裝好似未試過同討伐加成一齊出

多數月尾

無記錯一週年個次好似有

記錯左
返工返到short左

執快左隻暗蘿 穩定1分鐘完場

不過都係刷垃圾

命中套個戒指加血 有邊隻啱用
谷得命中冇理由個戒指唔谷埋

dz/其他唔使免疫裝嘅工具人

唔好係我有嗰兩隻光暗五就好了 想快手棄驚

轉咗去玩wf？

當初以為wf係肝驚 點知係養生驚
我覺得係個天想我去轉份有錢途嘅chur工

遲下肝到你唔信

cy有邊D唔洗肝

真

暗泰1賠0.7

暗伯1賠1.1

暗刺1賠3

暗拳1賠10

暗伯

想同岩岩搭巴士係我隔離打緊pvp
果位巴打聲招呼

hi

好撚悶呀隻驚

我隔離係個啊婆

隻驚啲課金量跌咁多 我會估佢出暗25暗拳來補血
暗伯係得資深玩家先知勁 其他人剩係識睇競技場守隊來估邊隻勁
未必吸引到人
暗泰尼觀賞用 pve係就係勁 但係阿豬阿狗都打得爆晒所有pve 抽來除咗j別無用處 再者競技場見唔到佢 吸金量都應該低

回血劍

亮劍未 我要新野玩 唔要垃圾新角

最好啊

結果星期4一睇

暗泰

出返d高難道既pve先啦
唔係真係無野做

我頭先睇一睇 其實好少人用木埃pvp

係唔係我一直都誤會左每人都有一隻

如果唔係人手一隻木埃 其實守隊可以好好玩

不過冇曬人蔘講乜都曬氣

我反而覺得好多木埃配暗25
煩過閪

守隊起碼8成都木埃

我向4700 一人一隻水扇
利申: 無水扇

好心水扇招2技改做1回合CD
依家成個弱智咁

咁要改做100%破防

100咪100囉 佢地都唔衝命中咖啦

讀毒巴
已放左你落右下既塔

喊左
跳得一下速

新手啱啱玩 想問下係咪一開頭係咁推主線就得

係 跟住佢個新手冒險任務解

我要木飛

冇獎競猜:其他三個SKIN(王子賽西親生)點拎?
我拋磚先 聖誕活動肝出來 一個禮拜一個

不如估下會唔會親生仔 木飛 王子 臭西專武

親生仔同木飛咁op仲出專武

泰溫都勁啦 咪俾咗把柒嘢佢囉 呢個世界有天理架
(請當木伯唔存在)

1800一套
5400三套

有棍的不了

親生仔咁樣衰似活動送

臭西

skin 唔係900 ja 咩?

暗蘿真係好撚煩 格硬比佢磨撚到DRAW

木飛skin先正

有冇人可以話我聽點解DZ招1技25%暈但次次都暈我2隻以上

900係右邊個行特別獎勵 1800SKIN 好似係

皇冠神器加暈率

二段暈 分開計 神器係MISS都得 只係計命中

對面用小堤琴直頭可以cancel埋你免疫

小提琴最後先計 dz既話會比免疫擋左先 解佢狀態
所以木埃咁撚屈機

今晚又有直播?

有更新未

仲未執

親愛的聖約繼承者們

第七史詩將於2019年12月19月終止營運 感謝大家支持

想請教一下大家 木伯用咩裝會比較好

Free to play

速免 寶劍

我用反擊+寶劍神器, 主升技1,2

呢家打pvp見親木伯都好驚
一下反擊連s2真係好撚痛

對家木伯係一定反擊到再追加技2

你地唔講 我一路以為100%

hkk07 射爆左啦，唔洗再派比我唔該晒

再加減攻

官方描述就25% or 50%, 但一到pvp就變成對面250% or 50%/ 自己2.5% or 5%

持續更新未射滿滿巴打名單
Xenovia7 <--亞服
ufujjbshpt <--亞服
天使帝國 <- 亞服
jputk <-亞服
fishskin <-亞服

好啦~~射第二個

持續更新未射滿滿巴打名單
Xenovia7 <--亞服
ufujjbshpt <--亞服
天使帝國 <- 亞服
jputk <-亞服
fishskin <-亞服
DakChris <-亞服

射我啦射我啦

但 血 攻 爆傷，升邊樣會比較好？

即係4速2反？

反要4件先有加成, 你一係就4速2免(或 2暴) or 4反2免(或 2暴)
個人建議全攻

官方帳號黎架姐 嚇我唔到既

下? 唔係100%架咩?

佢無重複光暗5先係最好彩

100%隻野上左神檯
又大力又清你buff

8591睇account

呢兩個acc邊個好D呀？

一定係下面果個

要揀就一定下面,但一隻限都無

因為有木伯？

仲以為上面玩木偶隊好d

上面有明星無飛劍 有咩用

木偶隊唔齊,得偶像無飛劍,你下面重有木25帶肥,pve同pvp都得
重有水奶幫你過pve同龍11

上面 升中間隻火法先

上面啦 聽日抽埋隻木飛

抽木飛定抽性女

Why not both

lm睇下一陣個patch notes有幾垃圾

Banner:木飛+skin+故事
完

出左兩個星期 大家對隻修女有咩感想??

取唔取代到端兒

其實我收貨

只求balance note 入多幾隻

應該要下個月

有冇人同我一樣半年冇打迷宮

冇打好耐
等佢出自動行路先

點解唔打
搏下用光暗抽書籤

好懶

求巴打送聖誕禮物，有會送返比你,thx
Id: epichaos

？

新手打到第7章
儲左80聖約書籤同埋1900石
係咪都係留到打完10-10先allin?

過左10-10要抽光暗

抽光暗都一樣係用聖約書籤?

唔係，六粒金石換五張銀河書籤，就係for抽光暗

我地就唔係藍b就係囉

金石係點樣有
同埋所以我抽晒啲聖約都冇所謂?
問題好多 sorry

每20普通or pick up抽有一金石 banner活動

20抽普通抽會有1粒金石
有時活動成就會送
至於普通書籤就建議儲下等有啱心水先抽，除左某幾位住歐洲嘅巴打

藍b 係用6粒金石換自換5星光暗

公平咩

正確

唔該晒
目前兩隻up既係咪都麻麻地

乜唔係聖約書籤自選光暗五咩

另外有冇巴打亞服仲有位可以俾我加好友
我唔用你地60lv就唔夠打

係喎，巴打你啱

小虎哥
加左未?

之前加左

syalurin 希望幫到你

ID: 右滑鼠
希望幫到你

GC06係邊位巴打，成日見佢出5星

ID: EyeofAeon

紫丞 唔知你有冇加

申請左

我id係 毒Yinnn 唔記得左留

無上黎一陣 個個係到屈我

出Patch未

希望有好既驚喜

新skin,上年聖誕活動復刻,英雄修改,聖誕禮包,完

英雄修改係再下星期

一堆話要buff 既英成個月都冇郁過

叫你平時歐少陣內斂d 又唔見話其他人

有更新note

屌 笑撚死

出note 都delay

真係好撚on9

note都要delay 平時唔洗做?

用緊翻版office比microsoft捉左呀 屌

收好粒膠啦

都好既，要遲姐係大更
好耐都冇試過

收斂咗好多

遲維修就話大更姐

遲出patch note純粹係懶

諗多左

隻game搞到咁仲出figure

好想要

中五星我就唔屌

有一次延到8點幾先出NOTES
結果出到黎有2版更新 條氣都順D

今次全世界都知得新SKIN 最多加條支線
咁都要DELAY

火5星你齊哂啦

4星當你贏

正路

中buff list
點跟

Buff完未又係冇人用

有冇人知火lidica 3技個專屬武器係拆完buff再發動debuff定係發動左debuff之後先拆buff？

屌你老母食蛋榚

木飛SKIN係通行證買
王子SKIN係聖女故事送(遲啲復刻)
每60碎可以換1個SKIN
今次會送60碎 (賽西)
另外好似話送改名劵喇終於 但係一入信箱收到嗰刻就要改名(好去買帳了 就來升價)

日版LIVE

韓版LIVE

3抽
1星寵物
一件抗性裝

6揀1?

桌上個條龍女figure

屌，幾時有得買呀

alter出就好了

佢pick英個sorting咁差，可能真係趕唔切搵英

今天韓國官方youtube直播有問卷獎勵 跟上周一樣 這周獎勵是500天空石

第一個選項選伺服器
한국 韓國
글로벌 國際服
아시아 亞洲
유럽 歐洲

第二個填ID

500
sg爸爸

所以有咩大更新搞到delay

趕得切

執未

謝

戇鳩

屌你老味 一年一度性誕活動都係復刻

仲話營運20年

咁我咪要為您獻上小小的奇蹟獻撚到45歲仲獻緊

skins而家要焗住課金買券
屌佢老母

紀念造型商店開放！將會贈送６０個造型交換券作為禮物發送到信箱
可以換賽西莉亞 黑翼魔女,唔洗課
之後如果無地方跌就

我係咪中左幻術，點解同上年既一撚樣

唔夠開多個比你囉
從下週起迪埃妮的支線故事「聖女的追悼文」即將復刻

SG 我屌你老母

一個造型要60碎，epic pass送5碎,即係話f2p玩家想要一個造型唔計epic pass嘅話唔知要幾多年

Repeat 又Repeat

好撚彩送一個造型
唔係就棄驚

除左可以重溫性女故事之外完全唔覺得有咩吸引
性女木飛本身有 可以skip
yeah,變係肝活動就得，我愛e7

SKIN要錢其實冇咩野
不如話好正常

另一個角度講 除左聖女故事寫得好之外 其他都係寫垃圾

史詩通行券都有喎

等左咁耐俾啲咁嘅野玩家

一次得10個 多謝哂

笑撚死人真係

所以禮包2咪賣110個畀你，夾埋120

7. 其他
■ 發放暱稱變更券相關說明
曾在11月21日(週四)公告中說明的暱稱變更券，預計將會發放給繼承者們，請參考以下詳細內容。
- 發放日期 : 台灣時間2019.12.26(週四)維護作業結束後 ~ 2020.01.31(週五) 22:59(在信箱中領取、保管期間為七天)
- 使用方式 : 在信箱中領取後可立刻變更暱稱。
- 發放對象：台灣時間2019.12.25(週三) 22:59 以前在遊戲中獲得一次以上出席獎勵的所有繼承者們。

唔好再屌SG爸爸

好仆街

好人好姐洗乜改名

上面個直播獎勵 500鑽你老味要抽嘅

有無得賣改名卡,我就唔貪心既比100石我就OK

上次好似唔洗喎, 30萬同3葉袋袋平安左

repeat7

已經為你預備好之後19年既活動

無限復刻

夏日限定都可以咁快復刻

多謝支持環保

聖誕event 好似唔係復刻

認真

入面換果兩件裝會唔會又係71lvl

我係一個壞左既人

聖誕節最後個簽到大獎勵仲咁seafood痕,唔會掛

屌你老尾sg 上年係依張圖 今年又係依張圖
之後個19年都係依張圖

隻game幫大家慳錢，仲屌
btw, 聖女要buff下先落得下場

BUFF乜都無用啦 木埃一野收你皮

知難抽未呀

sg今次更新唔錯

好多新野玩

如果聽日1點準時開

我就番去app store比番5星

真係好想棄驚
過左成年都係玩緊果d野
0新意

佢痴左線呀

仲係閹割左嘅復刻支線同devalue嘅epic pass

等埋聽日睇下下期神秘抽有冇料到

ufujjbshpt <--亞服
天使帝國 <- 亞服
jputk <-亞服
fishskin <-亞服
DakChris <-亞服
夠數啦唔該BRO

連加成buff都唔開

SG:拎我咁多體 重想刷錢

賣兩個服acc，可改名，改email

各$80 only

上: 光大波，dizzy, 光僕，露娜，木埃，秦溫，血卡

下: 光大波，dizzy，水扇，露娜，木埃，秦溫，寶馬

岩岩睇番客服覆左話第3賽季點數唔會換番做征服點數
我第2季已經BUG左 成萬5點俾佢吞左
有無受害巴打一齊sd客服屌柒佢

屌 又翻炒活動，未見過隻驚聖誕活動可以咁hea

韓版生放送石又要填表又要限名額就知SG幾撚仆街
一蚊都唔會課

出左憤怒套有無野岩用

這些機會

今天韓國官方youtube直播有問卷獎勵 獎勵是500個天空石
更正獎勵內容是從官方抽卡後的分數決定要送幾個人，並不是人人都有，剛剛看完直播總共是285個名額的樣子，造成大家誤會非常抱歉
剛剛官方說直播結束後就不能填了 還沒填的人快去填唷

連派個石都咁肉酸

垃圾營運
幾時先有新合作呀

Christmas 就rerun 上年個event, 順手喺假期nerf 埋epic pass 啲野, sg真係好撚野
唔會課佢嗰兩個holiday packs

本身都想問下有無人會課 我諗唔洗問了
利申：不課，下星期三貼商店證明

課左啦

月卡都唔再課啦

SG個個星期撚狗 都重課?

Show Blocked User - 筱荍

月卡我都已經停咗好耐, 垃圾sg

垃圾SG，新都未撚更，就出撚左d禮包先，洗唔洗咁撚猖狂呀

咩都唔準時 出禮包就一定準時 一夠鍾就會見到有新禮包賣

連個禮包都同上年一樣
聖誕活動又係一樣
sg真係慳水慳力

放到風 下年合作角色係guilty gear

有無dizzy 聽講好op

唔好講笑, 話唔定真係guilty gear part 2

我要ky

想要白色長頭髮果個男主角

我收到風係同鋼鍊合作wo
已經傾得7788

你發緊夢

咪癲

仲有2隻限量5星光暗合作角
光屬愛德華艾力克
暗屬 鋼鍊個boss

火屬馬斯丹上校
水屬細佬

睇黎仲未醒

各位儲定錢

醒未

下隻神秘抽係暗龍

SG:

真？

發現有人話假 睇住先

係真就正

認真呢,其他光暗5都未有得抽,又輪返到暗龍

我未有

想要光刺

你比隻暗25我，我比隻光刺你，deal?

我得光大波
你俾光刺我,我抽到暗25再俾你,就咁話

更新完up嗰隻木飛新手洗唔洗抽
我仲未有第一隻五星

暗龍換你光大波,deal?

我係你就轉生

又暗龍

但係已經就打到10-10
一開始見到有第一頁講隻水奶同好正既卡琳就開左

衰d講句,你打到10-10但抽返黎係光暗3星
咁你真係好難玩落去,玩到既,但會好辛苦,呢家襯佢月尾送改名卷,真心淘個ac返黎重好

有無可能1點準時開ser

睇下一陣抽唔抽到隻木飛劍

我都建議你買, 無課自創AC玩左半年都未有第2隻光暗5

自創ac起手既好處係可以好快棄坑

木飛兩個陣係加乜 唔記得左

我隻大波空裝冇用過

賤人

準時開到SER乜都得

佢最近呢2次都好似準時woo

都無咩大新野 準時係正常

公告都可以遲更，我唔信佢維護唔遲

準時開 你抽隻光暗五睇下

唔係掛咁準時

屌

準時，真係暗龍

暗龍有得換火大波個skin 我就用埋個保底

湯巴抽一下光暗先la

點解會輪翻暗龍咁奇怪
sg睇黎覺得暗拳暗25太勁

垃圾驚次撚次UP都保

睇下SG幾好人，驚你淨係抽女，送個大叔比你過聖誕

我無啊

你差佢無姐

我都無暗龍

好野咁快又一轉, 儲定神秘抽光大波先

我屌你老母 真係71lvl裝 唔變

終於抽到第一隻5星
洗唔洗抽埋神器

有得買卡琳泳裝

造型商店冇既

岩先5抽完，可以等聖女。
零課清泉係咪收人？
已申請

通行證

1800石
新手應唔應該買
定搏抽埋神器

係

連登豬

skin過左就要60張，60張既入手難度高定900石高

已ok

淨係有卡琳但好想要賽西莉亞造型
點算

有無巴打收到直播500石

無，佢要用抽

課

原來緊急任會跌80裝

買900石嗰個就有skin?
我見到1800先有既

一定要1800先有

可以買左個SKIN先
到抽到賽西先用

我次次都65

好彩上年個張神器無賣到又可以留來下年用

又係喎！
借問保底即係600 定605 張書籤？

900石個pass,另外個skin值900。
加埋1800，pass縮水都要買啦有咁多強化石又有金光

605，第121中

我少你十抽

持續更新未射滿滿巴打名單
ufujjbshpt <--亞服
天使帝國 <- 亞服
jputk <-亞服
fishskin <-亞服
DakChris <-亞服

No

個pass係咪必買?

可唔可以加埋我
亞服
毒Yinnn

發現新大陸
玩左半年先知左上個沙流可以點開

持續更新未射滿滿巴打名單
ufujjbshpt <--亞服
天使帝國 <- 亞服
jputk <-亞服
fishskin <-亞服
DakChris <-亞服
毒Yinnn <-亞服

撚有咩 佢吹水
得65咋

我好似見過有80傳說項鍊，但唔知點拎，都65裝個樣一樣

下期暗龍，睇黎神秘抽可以收割
暗拳暗刺有排等，佢唔執都唔會出回血劍

屌，返炒

900石果個係，skin就睇自己

屌佢老未 全翻炒

回血劍係乜

就係減少開支

已經唔會再課，太癲
都唔知係唔係有心做隻game

留定體等下星期刷

我連買通行證既石都無 應唔應該課

儲下先，無咁快完。

唔知日服有無正月角

【討論】來解析這次的通行證是否該買

唔講住 推支線先
利申非基

有個保底未用，已有暗龍
但筱巴話光電鑽頭唔勁唔洗用保底咁珍貴

已見到80裝

哇

咁都非基

又有一位

Epichaos <-亞服， thx

但佢可能隨時改勁，好難取捨

暗龍都勁 諗緊射唔射

終於可以用保底

唔係好想射佢
而家我隊嘢已經養生守5000 再上就要暗拳暗25/超高速 而我兩樣都冇
抽來冇意思

抽到得番18次先出木飛

暗龍出左木埃之後已經食左屎啦

咁樣仲唔忿氣過保底

持續更新未射滿滿巴打名單
天使帝國 <- 亞服
jputk <-亞服
fishskin <-亞服
DakChris <-亞服
毒Yinnn <-亞服
Epichaos <-亞服

我已被射爆 多謝手足

全驚最正女(?)角

件衫好靚

想屌

識貨

有棍架

有棍先正

唔係呀嘛

用左保底了

知男而上

好後悔dz同水扇果陣停左玩 2隻神角都冇抽到

好似話會抽獎送figure
開賣啦好嗎

火臭時裝cosplay暗龍 再出暗龍比升火臭陣

反將你一軍

有少少唔明白係

聖誕無新角 fine!

神秘唔出新光暗5都 算

直接翻炒已經係神秘抽出過既光暗5?

係想點?

D課長都o撚曬啦

想比錢你賺都唔得

SG你好野!!

仆你個街 光暗又中重複
中夠未
仆街sg

屌你老味玩撚哂啦 對面d挑釁 暈眩 debuff全部100%命中
你老母你玩撚埋佢啦不如 屌 真係打到燥 打電腦好撚過

唔好罵了

再罵下次又係佢

第5隻了中黎中去都係佢

你死咗嗰隻咩來
打DZ帶隻木伯/包包會好打好多

咪木伯囉屌佢老母

有意回坑 想問有咩角色係比較推薦有？想買過個
我見宜加連木扇都好似落咗神枱咁

真心 水奶換包包 水奶清debuff靠唔住
小提琴DZ真係可以打到生cancer 速又係反擊又係

首選 水扇 暗刺

真係好想要水扇

咩黎?

光大波

最衰都係你

明星雞仲係咪必入手

分隻比我呀

有得比我都想
我想要暗25

藍b被咀咒了

緊係用梅暄直接ko dz 啦

重有人用水奶打pvp

然後你放完技2就比暗龍反擊+挑釁 同 dz反擊暈
信我，9成會咁

我呢個區域太多dz 唔用水奶不如打npc算

打dz 木奶都好過水奶啦

你真係好似光暗五星放題咁

究竟中光暗5星係咩感覺

五隻光大波係咩概念

唔怪得個個話藍B歐，隨手都有幾對波玩下仲要係大既

會長們點睇

好想體驗多次 好掛住依種感覺

對上光暗抽中光暗5星都幾個月之前

好想射左個神秘但光弓又好雞肋
幾時先捨得出暗拳

光弓都叫雞肋？
但你反而要暗拳
R曬頭

咪係 光弓天下第一

應該射哂落依家隻光弓到定等暗龍射哂比佢

抽暗龍
唔好搞我條女

光弓完全冇方向點組
暗拳反而可以入防隊，招大又正

係5區就算 唔搞咁多野
我記得冇城一爆曬小城會勁多分
唔知點解佢會咁

暗拳暗刺

都執粒個日都唔撚出

反社會人格SG

LM
一直都hea玩緊 呢排認真玩返
想問下ML cidd守隊/攻隊有咩特別
要點玩法

起碼要有255速 可以炸鳩木埃

可以上到270速
但攻得2300 爆傷得190
係唔係齋谷速就得

守隊既話係

持續更新未射滿滿巴打名單
天使帝國 <- 亞服
jputk <-亞服
fishskin <-亞服
DakChris <-亞服
毒Yinnn <-亞服
Epichaos <-亞服

其實上到5千分啲人可以上到6魂，扣2魂真係冇乜意思

資源有限 想請教下泰溫值唔值得投資？

都係諗諗先 因為之前有升過ML cidd技
所以先想試下整返黎玩
咁樣比你講一講都係諗下先

why not
破防 拉條

男人

最近有個e7 YouTuber 叫YDCB都抽到佢，佢應該近期會試玩呢隻野放上utube,可以到時再睇下抵唔抵玩

我想問下水奶定包包頭勁

包包頭

咁係唔係可以慳返唔抽

其實係，以前未有包包頭轉職就話水奶必要

唔該晒

Pvp 龍11都好有用

我都研究緊 岩岩中左隻泰溫
唸緊 木伯 光僕 泰溫 暗刺做唔做到一波流
冇水扇pvp好難打 對面人手一隻

想問係咪只可以比1800石先攞到個skin
定可以打返嚟？ 麻煩咁多位大佬

想要skin就要放低千八石

泰埃係依家最撚勁既進攻組合
要問強度就唔洗諗一定值得升

但如果你介意佢有棍就另計啦

木埃同秦溫？

咁聖女勁定係包包頭勁

除衫再拉條上破防
咩都打死

依家呢個版一定係包包頭啦

聖女出左dizzy之後已經廢左 再出個小提琴又廢啲 依家流行埋木埃聖女根本無掟企

唔同既野黎喎包包頭多用途啲

好 唔該晒

木埃應該要nerf

快 nerf完換74

根本就係垃圾無腦英

我想問基礎攻擊力要到幾多先開始撐暴傷呢?

暴擊率係唔係唔使撐高啲我見你哋啲暗拳暴擊率咁低嘅

唔係應該係成日都要觸發暴擊先好咩
定係你哋隻暗拳諗住一觸發暴擊就要人死嗰款呀

可唔可以講下咩係ml同埋ccid呀

暗拳2技必爆喎 要爆率做乜

冇暗拳，原來係咁樣，咁攻擊到幾多先開始撐暴擊傷害？

依家成日都諗住暗拳，同人哋暗拳打你成日都畀人哋反擊，同埋啲大技有霸氣喎基本上一挑四呀

Moon light,月光，即係光暗版
Cidd係席德

隻隻英唔同 我覺得大概3000攻up左右啦

最鍾意用暗25打暗拳
自動2下aoe

其實都無特別話幾多先堆暴傷。
簡單啲計攻擊乘爆率邊個數最大就有效率啲
例如 4000攻200%爆=8000
3000攻300%爆=9000

所以都要睇你手頭上既裝再調整

夠水扇無腦？

木埃無腦啲，我覺得佢唔好禁buff就差唔多

禁buff 唔好拉條 解buff
是但兩樣

thx
咁即係話三千起跳啦
兩千幾砌好似有啲低攻擊

唔介意佢3樣，最理想又唔op應該係好似其他角咁先效果，後解buff

其實暗席勁d 定木勁d
想練返隻

木

反擊DZ真係好撚野 比個GOOD第七史詩既所有反擊DZ
一野反擊暈撚哂我4隻 仲要暈完我再打再反擊再暈我2隻打手
嬴都變輸

想問下公會個D黃章買咩先最扺,除左種子同冶煉裝備石.
你地all in 紫獅/催化/神器強化石

免疫保平安

敵人的反擊總是永遠高機率發動
自己的只會發呆
木伯反完一定再接S2

除左強化石我全部買齊，仲有29000個章

仲有咁多

點解可以有咁多
我長期得4000幾個

我feel到佢日日損夠250, 再做埋公會週任

你岩

好勤力

btw

我中左好撚多次依隻光4
想問下係咪特別易中
同埋佢有無用

三隻字，最強四星坦

真的嗎,抽唔到

你個老屎忽會唔會無呀

無咩用，唔係諗住玩野都唔會升佢
曾經有人試過高速刷龍用佢做坦。以前無咁多免疫果陣pvp都有用過佢開場暈同攻buff

不要說下去

點解我作為一個婆俠要遇到依D事

已經抽到光屬3S左，就快3S埋木屬

三色角差一

上面幾行未show 到

咁希望以後唔好再黎我到, 去暴虎到

又扮

136/163 依度show 得14隻

包包頭個天賦未升哂之前係咪用返水奶先
打龍11 我諗住 小水剌 水桶兵 包包頭 水奶 是咪咁就夠打

個陣無問題
坦唔會死就點都得，係時間問題

平賣 光僕，暗25，水扇 ，泰溫，木埃

未改名未綁email

八千幾體，可以刷四百幾場討伐